有冇人試過教完新人過試用期比公司炒？

留個人工低整走你呢個人工高老屎忽

即係點 炒你定炒新人

咁係你廢姐

請個人返黎比你教
教完過試用期
炒鳩你

工程界經常發生

咪係

講真要你教佢D野
人地自己都教得啦 公司體制SYSTEM
已經同能力無排勾

比你做多個月你咪偷笑

你老細想炒你好耐
佢都算陰毒

教完腦細it野之後比佢炒

證明你工作只係眼見功夫

有咩出奇 咩公司都會有用完即棄嘅事發生
見得多啦......

既然一個新人教完個試用期就可以頂你個位，咁留你喺度做乜

永遠都唔會教哂所有野比下面

炒你呀

所以唔好同公司講感情

都話係炒你

毒巴俾人炒左？

通常都係contract 一兩年 之後唔續你

無
問下有冇咁情況

幫語癌未期既樓主rephrase下：
公司用低價請個新人，舊人教識新人之後公司就炒鳩個高人工既舊人

樓主pin this

感謝翻譯
補多句: 人脈點都好過技能

以前返過份西工見過類似，公司新開條team本身有個senior, 做做下又請多個senior級，仲要同舊既跟同一樣野，無幾耐新果個突然唔做，佢走前同佢吹開水講原來佢八到舊果個人工高佢一節，然後老細不停叫佢跟舊果個d野，佢估到咩事，覺得公司好仆街自己走。